都未到過年 今季五大聯賽已經無不敗球隊

所以爺爺捱到不敗奪冠真係好撚勁

我愛隊祖雲達斯有幸成為最後一隊 都算唔錯

AC米蘭輸咗咩

即係ac今晚又然

一早輸咗啦

輸你老味咩

輸俾拉素囉咪

燈撚到

又柒

米蘭狗開po自燈
大家可以唔洗回

收皮啦蛆狗

下兩輪等俾我祖大炒啦垃圾國產ac